# Chinese (Hong Kong) translation of G-MPlayer
# Copyright (C) 2008 Kevin DeKorte <kdekorte@gmail.com>
# This file is distributed under the same license as the g-mplayer package.
# Hialan Liu <hialan.liu@gmail.com>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: g-mplayer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-25 12:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-10 11:36+0000\n"
"Last-Translator: hialan <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) <community@linuxhall.org>\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-06-09 16:08+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 13175)\n"

#: ../src/main.c:65
msgid "Width of window to embed in"
msgstr "要嵌入視窗的寬度"

#: ../src/main.c:66
msgid "Height of window to embed in"
msgstr "要嵌入視窗的高度"

#: ../src/main.c:67
msgid "File Argument is a playlist"
msgstr ""

#: ../src/main.c:68
msgid "Show more output on the console"
msgstr ""

#: ../src/main.c:70
msgid "Show even more output on the console"
msgstr ""

#: ../src/main.c:71
msgid "Start in fullscreen mode"
msgstr ""

#: ../src/main.c:72
msgid "Use mplayer software volume control"
msgstr "使用 Mplayer 軟體音量控制"

#: ../src/main.c:74
msgid "When set to TRUE the last volume level is set as the default"
msgstr ""

#: ../src/main.c:76
msgid ""
"Last software volume percentage- only applied when remember_softvol is set "
"to TRUE"
msgstr ""

#: ../src/main.c:78
msgid "Mixer to use"
msgstr ""

#: ../src/main.c:79
msgid "Set initial volume percentage"
msgstr "設定初始音量百分比"

#. note that sizeof(gint)==sizeof(gboolean), so we can give &showcontrols here
#: ../src/main.c:81
msgid "Show the controls in window"
msgstr "視窗中顯示控制介面"

#: ../src/main.c:83
msgid "Show the subtitles if available"
msgstr ""

#: ../src/main.c:86
msgid "Autostart the media default to 1, set to 0 to load but don't play"
msgstr ""

#: ../src/main.c:88
msgid "Disable popup menu on right click"
msgstr "停用右鍵快顯選單"

#: ../src/main.c:89
msgid "Play all files on the playlist forever"
msgstr "永遠播放清單中的所有檔案"

#: ../src/main.c:91
msgid "Quit application when last file on playlist is played"
msgstr "當播放清單最後一個項目被播放後離開程式"

#: ../src/main.c:92
msgid "Play items on playlist in random order"
msgstr "隨機重排播放清單中檔案的次序"

#: ../src/main.c:94
msgid "Set cache size"
msgstr "設定快取大小"

#: ../src/main.c:96
msgid "Start Second (default to 0)"
msgstr ""

#: ../src/main.c:99
msgid "Length of media to play from start second"
msgstr ""

#: ../src/main.c:101
msgid "Force cache usage on streaming sites"
msgstr ""

#: ../src/main.c:104
msgid "Disable the deinterlace filter"
msgstr ""

#: ../src/main.c:107
msgid "Don't skip drawing frames to better keep sync"
msgstr ""

#: ../src/main.c:110
msgid "Use the old subtitle rendering system"
msgstr ""

#: ../src/main.c:113
msgid "Don't use fonts embedded on matroska files"
msgstr ""

#: ../src/main.c:115
msgid "Use Vertical Layout"
msgstr "使用垂直排版"

#: ../src/main.c:117
msgid "Start with playlist open"
msgstr "啟動時開啟播放清單"

#: ../src/main.c:119 ../src/gui.c:5072
msgid "Start with details visible"
msgstr ""

#: ../src/main.c:121
msgid "Real Player Name"
msgstr "Real Player 名稱"

#: ../src/main.c:122
msgid "Real Player Console ID"
msgstr "Real Player 主控台編號"

#: ../src/main.c:123
msgid "Real Player Console Controls"
msgstr "Real Player 主控台控制介面"

#: ../src/main.c:125
msgid "Subtitle file for first media file"
msgstr "第一個媒體檔案的字幕檔"

#: ../src/main.c:127
msgid "TV device name"
msgstr "電視裝置名稱"

#: ../src/main.c:128
msgid "TV driver name (v4l|v4l2)"
msgstr "電視驅動程式名稱 (v4l|v4l2)"

#: ../src/main.c:129
msgid "TV input name"
msgstr "電視輸入名稱"

#: ../src/main.c:130
msgid "Width of TV input"
msgstr "電視視訊輸入的寬度"

#: ../src/main.c:131
msgid "Height of TV input"
msgstr "電視視訊輸入的高度"

#: ../src/main.c:132
msgid "Frames per second from TV input"
msgstr ""

#: ../src/main.c:133
msgid "Only allow one instance"
msgstr ""

#: ../src/main.c:136
msgid "Put single instance mode into replace and play mode"
msgstr ""

#: ../src/main.c:139
msgid "Use large control buttons"
msgstr ""

#: ../src/main.c:142
msgid "Hide control panel when mouse is not moving"
msgstr ""

#: ../src/main.c:145
msgid "Ignore single instance preference for this instance"
msgstr ""

#: ../src/main.c:148
msgid "Keep window on top"
msgstr ""

#: ../src/main.c:151
msgid "Don't fetch new cover art images"
msgstr ""

#: ../src/main.c:153
#, fuzzy
msgid "DVD Device Name"
msgstr "電視裝置名稱"

#: ../src/main.c:154
#, fuzzy
msgid "Video Output Device Name"
msgstr "視訊輸出："

#: ../src/main.c:155
msgid "Use specified mplayer"
msgstr ""

#: ../src/main.c:320 ../src/gui.c:857 ../src/gui.c:5910 ../src/gui.c:6005
#, c-format
msgid "Playing"
msgstr "正在播放"

#: ../src/main.c:837 ../src/gui.c:2802
msgid "Open Location"
msgstr "開啟位置"

#: ../src/main.c:838
msgid "Take Screenshot"
msgstr ""

#: ../src/main.c:839
msgid "Preferences"
msgstr ""

#: ../src/main.c:840
#, fuzzy
msgid "Playlist"
msgstr "播放清單(_P)"

#: ../src/main.c:841
#, fuzzy
msgid "Media Info"
msgstr "媒體資訊(_I)"

#: ../src/main.c:842
#, fuzzy
msgid "Details"
msgstr "細節(_E)"

#: ../src/main.c:843
#, fuzzy
msgid "Audio Meter"
msgstr "音訊 Bitrate："

#: ../src/main.c:844 ../src/gui.c:6919
msgid "Full Screen"
msgstr "全螢幕"

#: ../src/main.c:845
#, fuzzy
msgid "Aspect"
msgstr "長寬比(_A)"

#: ../src/main.c:846 ../src/gui.c:4467
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: ../src/main.c:847 ../src/gui.c:6595
msgid "Decrease Subtitle Size"
msgstr ""

#: ../src/main.c:848 ../src/gui.c:6597
msgid "Increase Subtitle Size"
msgstr ""

#: ../src/main.c:849
msgid "Switch Angle"
msgstr ""

#: ../src/main.c:850
#, fuzzy
msgid "Controls"
msgstr "控制介面(_C)"

#: ../src/main.c:862
msgid "[FILES...] - G-Media player based on MPlayer"
msgstr "[檔案...] - 基於 MPlayer 的 GEE 多媒體播放器"

#: ../src/main.c:878
#, c-format
msgid "G-MPlayer v%s\n"
msgstr "G-MPlayer v%s\n"

#: ../src/main.c:916
#, c-format
msgid ""
"Run 'g-mplayer --help' to see a full list of available command line "
"options.\n"
msgstr "執行「g-mplayer --help」以取得可用命令列選項的完整列表。\n"

#: ../src/gui.c:668
#, c-format
msgid "(%i/%i) - Media Player"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:670
#, c-format
msgid "%s - (%i/%i) - Media Player"
msgstr "%s - (%i/%i) - Media Player"

#: ../src/gui.c:674 ../src/gui.c:6314
#, c-format
msgid "Media Player"
msgstr "Media Player"

#: ../src/gui.c:676 ../src/gui.c:5724
#, c-format
msgid "%s - Media Player"
msgstr "%s - Media Player"

#: ../src/gui.c:753
#, c-format
msgid "Buffering: %2i%%"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:765
#, c-format
msgid "Paused | %2i%% ▼"
msgstr "已暫停 | %2i%% ▼"

#: ../src/gui.c:859 ../src/gui.c:5954 ../src/gui.c:6007
#, c-format
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: ../src/gui.c:861 ../src/gui.c:1228 ../src/gui.c:6009
#, c-format
msgid "Idle"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:968 ../src/support.c:239 ../src/playlist.c:579
#: ../src/playlist.c:897
#, c-format
msgid "%s items"
msgstr "%s 個項目"

#: ../src/gui.c:970 ../src/gui.c:2740 ../src/gui.c:3024 ../src/support.c:190
#: ../src/support.c:254 ../src/playlist.c:581
#, c-format
msgid "Item to Play"
msgid_plural "Items to Play"
msgstr[0] "播放項目"

#: ../src/gui.c:1022 ../src/gui.c:1023 ../src/gui.c:5895 ../src/gui.c:5896
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: ../src/gui.c:1045 ../src/gui.c:1046 ../src/gui.c:1068 ../src/gui.c:1069
#: ../src/gui.c:2338 ../src/gui.c:2352 ../src/gui.c:5862 ../src/gui.c:5863
#: ../src/gui.c:5939 ../src/gui.c:5940 ../src/gui.c:6857
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../src/gui.c:1202
#, c-format
msgid "Adding %s to playlist"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:1224
#, c-format
msgid "Playing %s"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:1226
#, c-format
msgid "Paused %s"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:1475
#, c-format
msgid "Volume %i%%"
msgstr "音量 %i%%"

#: ../src/gui.c:2356
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: ../src/gui.c:2694 ../src/playlist.c:543
msgid "Open File"
msgstr "開啟檔案"

#: ../src/gui.c:2805
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: ../src/gui.c:2856
msgid "Choose Disk Directory"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:2896
msgid "Choose Disk Image"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:2910
msgid "Disk Image (*.iso)"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:3324
msgid "Set AudioFile"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:3360 ../src/playlist.c:143
msgid "Set Subtitle"
msgstr "設定字幕"

#: ../src/gui.c:3817
msgid "<span weight=\"bold\">Video Details</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">視訊細節</span>"

#: ../src/gui.c:3825
msgid "Video Size:"
msgstr "視訊大小："

#: ../src/gui.c:3839
msgid "Video Format:"
msgstr "視訊格式："

#: ../src/gui.c:3843 ../src/gui.c:3854 ../src/gui.c:3885 ../src/gui.c:3909
#: ../src/gui.c:3922 ../src/gui.c:3935
#, c-format
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../src/gui.c:3850
msgid "Video Codec:"
msgstr "視訊編碼："

#: ../src/gui.c:3861
msgid "Video FPS:"
msgstr "視訊 FPS："

#: ../src/gui.c:3870
msgid "Video Bitrate:"
msgstr "視訊 Bitrate："

#: ../src/gui.c:3881
msgid "Video Chapters:"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:3897
msgid "<span weight=\"bold\">Audio Details</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">音訊細節</span>"

#: ../src/gui.c:3904
msgid "Audio Format:"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:3917
msgid "Audio Codec:"
msgstr "音訊編碼："

#: ../src/gui.c:3930
msgid "Audio Channels:"
msgstr "音訊通道："

#: ../src/gui.c:3943
msgid "Audio Bitrate:"
msgstr "音訊 Bitrate："

#: ../src/gui.c:3956
msgid "Audio Sample Rate:"
msgstr "音訊 Sample Rate："

#: ../src/gui.c:3990
msgid "Video Picture Adjustments"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4003
msgid "<span weight=\"bold\">Video Picture Adjustments</span>"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4010
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: ../src/gui.c:4021
msgid "Contrast"
msgstr "對比"

#: ../src/gui.c:4032
msgid "Gamma"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4043
msgid "Hue"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4054
msgid "Saturation"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4071
msgid "_Reset"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4210
msgid "No Display"
msgstr "沒有顯示"

#: ../src/gui.c:4213
msgid "Minimal"
msgstr "最小"

#: ../src/gui.c:4216
msgid "Timer"
msgstr "計時器"

#: ../src/gui.c:4219
msgid "Timer/Total"
msgstr "計時器/總時間"

#: ../src/gui.c:4235
msgid "No Postprocessing"
msgstr "沒有後製"

#: ../src/gui.c:4239
msgid "Minimal Postprocessing"
msgstr "最小後製"

#: ../src/gui.c:4243
msgid "More Postprocessing"
msgstr "更多後製"

#: ../src/gui.c:4247
msgid "Maximum Postprocessing"
msgstr "最大後製"

#: ../src/gui.c:4263
msgid "Exact Match"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4266
msgid "Load all subtitles containing movie name"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4269
msgid "Load all subtitles in the same folder"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4408
msgid "Direct ALSA Control"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4411
msgid "Direct PulseAudio Control"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4413
#, fuzzy
msgid "Software Volume Control"
msgstr "啟用 Mplayer 軟體音量控制"

#: ../src/gui.c:4463
msgid "Player"
msgstr "播放器"

#: ../src/gui.c:4465
msgid "Language Settings"
msgstr "語言設定"

#: ../src/gui.c:4469
msgid "Interface"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4471
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4473
msgid "MPlayer"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4479
msgid "G-MPlayer Configuration"
msgstr "G-MPlayer 設定"

#: ../src/gui.c:4492
msgid ""
"mplayer video output device\n"
"x11 should always work, try xv, gl or vdpau for better performance and "
"enhanced features"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4528
msgid "Enable AC3/DTS pass-through to S/PDIF"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4533
msgid "Mplayer Software Volume Control Enabled"
msgstr "啟用 Mplayer 軟體音量控制"

#: ../src/gui.c:4554
msgid "Default"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4589 ../src/gui.c:4615 ../src/gui.c:4874 ../src/gui.c:4886
msgid ""
"Choose one of the languages or type in your own comma-separated selection"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4663
msgid "Always ask"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4664
msgid "Always resume without asking"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4665
msgid "Never resume"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4715
msgid "<span weight=\"bold\">Adjust Output Settings</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">調整輸出設定</span>"

#: ../src/gui.c:4722
msgid "Video Output:"
msgstr "視訊輸出："

#: ../src/gui.c:4731
msgid "Enable Video Hardware Support"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4735
msgid ""
"When this option is enabled, codecs or options will be enabled to accelerate "
"video processing. These options may cause playback to fail in some cases."
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4741
msgid "Enable CrystalHD Hardware Support"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4748
msgid "Audio Output:"
msgstr "音訊輸出："

#: ../src/gui.c:4758
#, fuzzy
msgid "Audio Volume Type:"
msgstr "音訊 Sample Rate："

#: ../src/gui.c:4770
msgid "Default Mixer:"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4780
#, fuzzy
msgid "Audio Channels to Output:"
msgstr "音訊通道："

#: ../src/gui.c:4805
msgid "<span weight=\"bold\">Adjust Configuration Settings</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">調整設定選項</span>"

#: ../src/gui.c:4813
msgid "Default Volume Level:"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4819
msgid "Default volume for playback"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4832
msgid "On Screen Display Level:"
msgstr "螢幕顯示等級："

#: ../src/gui.c:4844
msgid "Post-processing level:"
msgstr "後製等級："

#: ../src/gui.c:4859
msgid "<span weight=\"bold\">Adjust Language Settings</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">調整語言設定</span>"

#: ../src/gui.c:4866
msgid "Default Audio Language"
msgstr "預設音訊語言"

#: ../src/gui.c:4877
msgid "Default Subtitle Language:"
msgstr "預設字幕語言："

#: ../src/gui.c:4889
msgid "File Metadata Encoding:"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4905
msgid "<span weight=\"bold\">Subtitle Settings</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">字幕設定</span>"

#: ../src/gui.c:4912
msgid "Enable _Advanced Substation Alpha (ASS) Subtitle Support"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4919
msgid "Use _Embedded Fonts (MKV only)"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4926
msgid "Subtitle Font:"
msgstr "字幕字型："

#: ../src/gui.c:4943
msgid "Subtitle Font Selection"
msgstr "選擇字幕字型"

#: ../src/gui.c:4948
msgid "Subtitle Color:"
msgstr "字幕顏色："

#: ../src/gui.c:4972
msgid "Subtitle Color Selection"
msgstr "選擇字幕色彩"

#: ../src/gui.c:4978
msgid "Outline Subtitle Font"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4983
msgid "Shadow Subtitle Font"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:4988
msgid "Subtitle Font Scaling:"
msgstr "字幕字型比例："

#: ../src/gui.c:5001
msgid "Subtitle File Encoding:"
msgstr "字幕文字編碼："

#: ../src/gui.c:5013
msgid "Subtitle Lower Margin (X11/XV Only):"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5026
msgid "Show Subtitles by Default"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5031
#, fuzzy
msgid "Subtitle Load Fuzziness:"
msgstr "字幕字型："

#: ../src/gui.c:5049
msgid "<span weight=\"bold\">Application Preferences</span>"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5056
msgid "Media Resume:"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5067
msgid "Start with playlist visible"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5077
msgid "Respond to Keyboard Media Keys"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5082
msgid "Use default playlist"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5087
msgid "Show status icon"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5093
msgid "Place playlist below media (requires application restart)"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5098
msgid "Only allow one instance of G-MPlayer"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5108
msgid "When opening in single instance mode, replace existing file"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5117
msgid "When opening file, bring main window to front"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5124
msgid "Remember Window Location and Size"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5129
msgid "Resize window when new video is loaded"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5134
msgid "Keep window above other windows"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5139
msgid "Pause playback on mouse click"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5144
msgid "Disable Fullscreen Control Bar Animation"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5149
msgid "Disable Cover Art Fetch"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5154
msgid "Use Mouse Wheel to change volume, instead of seeking"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5159
msgid "Verbose Debug Enabled"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5162
msgid ""
"When this option is set, extra debug information is sent to the terminal or "
"into ~/.xsession-errors"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5171
msgid "<span weight=\"bold\">Advanced Settings for MPlayer</span>"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5179
msgid ""
"Set this option if changing the volume in G-MPlayer changes the master volume"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5188
msgid "Remember last software volume level"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5190
msgid "Set this option if you want the software volume level to be remembered"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5196
msgid "Volume Gain (-200dB to +60dB)"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5208
msgid "De_interlace Video"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5209
msgid "Set this option if video looks striped"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5214
msgid "_Drop frames"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5215
msgid "Set this option if video is well behind the audio"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5220
msgid "Enable mplayer cache"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5226
msgid "Cache Size (KB):"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5233
msgid ""
"Amount of data to cache when playing media, use higher values for slow "
"devices and sites."
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5247
msgid "MPlayer Executable:"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5250
msgid ""
"Use this option to specify a mplayer application that is not in the path"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5265
msgid "Extra Options to MPlayer:"
msgstr "MPlayer 的額外選項："

#: ../src/gui.c:5267
msgid "Add any extra mplayer options here (filters etc)"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5277
msgid "MPlayer Default Optical Device"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5291
msgid ""
"<span weight=\"bold\">Keyboard Shortcuts</span>\n"
"\n"
"Place the cursor in the box next to the shortcut you want to modify\n"
"Then press the keys you would like for the shortcut"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5323
msgid "Reset Keys"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:5969 ../src/support.c:720 ../src/support.c:811
msgid "G-MPlayer Error"
msgstr "G-MPlayer 錯誤"

#: ../src/gui.c:6355
msgid "S_how Controls"
msgstr "顯示控制介面(_H)"

#: ../src/gui.c:6359 ../src/gui.c:6554
msgid "_Full Screen"
msgstr "全螢幕(_F)"

#: ../src/gui.c:6363
msgid "_Copy Location"
msgstr ""

#. File Menu
#: ../src/gui.c:6394
msgid "_File"
msgstr "檔案(_F)"

#: ../src/gui.c:6402
msgid "Open _Folder"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:6407
msgid "Open _Location"
msgstr "開啟位置(_L)"

#: ../src/gui.c:6413
msgid "_Disc"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:6421
msgid "Open _Audio CD"
msgstr "開啟音樂 CD (_A)"

#: ../src/gui.c:6425
msgid "Open DVD with _Menus"
msgstr "以選單開啟 DVD (_M)"

#: ../src/gui.c:6428
msgid "Open DVD from Folder with M_enus"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:6431
msgid "Open DVD from ISO with Me_nus"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:6435
msgid "Open _VCD"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:6437
msgid "_TV"
msgstr "電視(_T)"

#: ../src/gui.c:6442
msgid "Open _Analog TV"
msgstr "開啟類比電視(_A)"

#: ../src/gui.c:6444
msgid "Open _Digital TV"
msgstr "開啟數位電視(_D)"

#: ../src/gui.c:6448
msgid "Open _Recent"
msgstr ""

#. Edit Menu
#: ../src/gui.c:6483
msgid "_Edit"
msgstr "編輯(_E)"

#: ../src/gui.c:6489
msgid "_Shuffle Playlist"
msgstr "打亂播放清單(_S)"

#: ../src/gui.c:6492
msgid "_Loop Playlist"
msgstr "重複播放清單(_L)"

#: ../src/gui.c:6496
msgid "P_lay Single Track from Playlist"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:6500
msgid "S_witch Audio Track"
msgstr "切換音軌(_W)"

#: ../src/gui.c:6502 ../src/playlist.c:1084
msgid "Set Audi_o"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:6504
msgid "Select _Audio Language"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:6507
#, fuzzy
msgid "Set S_ubtitle"
msgstr "設定字幕"

#: ../src/gui.c:6509
msgid "S_elect Subtitle Language"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:6514
msgid "_Take Screenshot"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:6520
msgid "Files named ’shotNNNN.png’ will be saved in the working directory"
msgstr ""

#. View Menu
#: ../src/gui.c:6539
msgid "_View"
msgstr "檢視(_V)"

#: ../src/gui.c:6545
msgid "_Playlist"
msgstr "播放清單(_P)"

#: ../src/gui.c:6548
msgid "Media _Info"
msgstr "媒體資訊(_I)"

#: ../src/gui.c:6551
msgid "D_etails"
msgstr "細節(_E)"

#: ../src/gui.c:6560
msgid "_Normal (1:1)"
msgstr "一般大小(1:1)(_N)"

#: ../src/gui.c:6563
msgid "_Double Size (2:1)"
msgstr "兩倍大小(2:1)(_D)"

#: ../src/gui.c:6566
msgid "_Half Size (1:2)"
msgstr "一半大小(1:2)(_H)"

#: ../src/gui.c:6568
#, fuzzy
msgid "Half _Larger (1.5:1)"
msgstr "一半大小(1:2)(_H)"

#: ../src/gui.c:6570
msgid "_Aspect"
msgstr "長寬比(_A)"

#: ../src/gui.c:6576
msgid "D_efault Aspect"
msgstr "預設長寬比(_E)"

#: ../src/gui.c:6578
msgid "_4:3 Aspect"
msgstr "_4:3 長寬比"

#: ../src/gui.c:6580
msgid "_16:9 Aspect"
msgstr "_16:9 長寬比"

#: ../src/gui.c:6582
msgid "1_6:10 Aspect"
msgstr "1_6:10 長寬比"

#: ../src/gui.c:6585
msgid "_2.39:1 Aspect (Anamorphic)"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:6587
msgid "_Follow Window"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:6592
msgid "Show _Subtitles"
msgstr "顯示字幕(_S)"

#: ../src/gui.c:6600
msgid "Decrease Subtitle Delay"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:6602
msgid "Increase Subtitle Delay"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:6603
msgid "Switch An_gle"
msgstr ""

#: ../src/gui.c:6605
msgid "_Controls"
msgstr "控制介面(_C)"

#: ../src/gui.c:6619
msgid "_Video Picture Adjustments"
msgstr ""

#. Help Menu
#: ../src/gui.c:6658
msgid "_Help"
msgstr "求助(_H)"

#: ../src/gui.c:6822
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: ../src/gui.c:6833
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: ../src/gui.c:6845
msgid "Rewind"
msgstr "回轉"

#: ../src/gui.c:6868
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../src/gui.c:6880
msgid "Fast Forward"
msgstr "快轉"

#: ../src/gui.c:6892
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: ../src/support.c:701
#, c-format
msgid "Couldn't open DVD device: %s"
msgstr "無法開啟 DVD 裝置：%s"

#: ../src/support.c:793
#, c-format
msgid "Couldn't open VCD device: %s"
msgstr ""

#: ../src/support.c:1908 ../src/support.c:1938 ../src/support.c:1981
#: ../src/support.c:2009
msgid "Unable to save playlist, cannot open file for writing"
msgstr "無法儲存播放清單，無法開啟檔案來寫入資料"

#: ../src/support.c:2130
#, c-format
msgid "%2i:%02i"
msgstr ""

#: ../src/support.c:2132
#, c-format
msgid "%i:%02i:%02i"
msgstr ""

#: ../src/playlist.c:180
msgid "Set Audio"
msgstr ""

#: ../src/playlist.c:274
#, c-format
msgid ""
"Filename: %s\n"
"Subtitle: %s"
msgstr ""
"檔案名稱： %s\n"
"字幕： %s"

#: ../src/playlist.c:312 ../src/playlist.c:984
msgid "Save Playlist"
msgstr "儲存播放清單"

#: ../src/playlist.c:329 ../src/playlist.c:383
msgid "Playlist (*.pls)"
msgstr "播放清單(*.pls)"

#: ../src/playlist.c:334 ../src/playlist.c:393
msgid "MP3 Playlist (*.m3u)"
msgstr "MP3 播放清單(*.m3u)"

#: ../src/playlist.c:371 ../src/playlist.c:978
msgid "Open Playlist"
msgstr "開啟播放清單"

#: ../src/playlist.c:388
msgid "Reference Playlist (*.ref)"
msgstr ""

#: ../src/playlist.c:398
msgid "MPEG Playlist (*.mxu,*.m1u,*.m4u)"
msgstr ""

#: ../src/playlist.c:605
msgid "Choose Directory"
msgstr "選擇目錄"

#: ../src/playlist.c:642
#, c-format
msgid ""
"\n"
"\tFound %i file\n"
msgid_plural ""
"\n"
"\tFound %i files\n"
msgstr[0] ""
"\n"
"\t找到 %i 個檔案\n"

#: ../src/playlist.c:894
msgid "Item to play"
msgid_plural "Items to Play"
msgstr[0] "播放項目"

#: ../src/playlist.c:916
msgid "Artist"
msgstr "演出者"

#: ../src/playlist.c:928
msgid "Album"
msgstr ""

#: ../src/playlist.c:940
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: ../src/playlist.c:951
msgid "Count"
msgstr ""

#: ../src/playlist.c:960
msgid "Order"
msgstr ""

#: ../src/playlist.c:970
msgid "Close Playlist View"
msgstr "關閉播放清單檢視"

#: ../src/playlist.c:990
msgid "Add Item to Playlist"
msgstr "加入項目至播放清單"

#: ../src/playlist.c:996
msgid "Remove Item from Playlist"
msgstr "從播放清單中移除項目"

#: ../src/playlist.c:1002
msgid "Add Items in Folder to Playlist"
msgstr "加入資料夾中的項目至播放清單"

#: ../src/playlist.c:1008
msgid "Clear Playlist"
msgstr "清除播放清單"

#: ../src/playlist.c:1014
msgid "Move Item Up"
msgstr "將所選項目上移"

#: ../src/playlist.c:1021
msgid "Move Item Down"
msgstr "將所選項目下移"

#: ../src/playlist.c:1029
msgid "UnSort List"
msgstr ""

#: ../src/playlist.c:1041
msgid "Loop Playlist"
msgstr ""

#: ../src/playlist.c:1052
msgid "Shuffle Playlist"
msgstr ""

#: ../src/playlist.c:1080
msgid "_Set Subtitle"
msgstr "設定字幕(_S)"




#, fuzzy

